眾籌幫受影響旅客！！

雖然我地令機管局停飛所有航班係大成功

但要知道有好多旅客都深受我地影響！！！

我地應該眾籌幫佢地搵酒店book返晚 或者準備膳食
務求有賓至如歸既感覺

佢地唔應該係受影響既一群！！

咪撚玩啦
有錢唔好捐星火，612？

旅客有保險
On9 少陣ok?

咪撚戇鳩啦！

屌人on9 又唔用不推文回覆
你哋同樓主一樣咁on9

出得去旅遊工幹都會買保險

終極左膠....你仲衰撚過張超雄

而加就係想覽炒
就係想無人黎香港
唔洗幫佢地啦

乜撚都話眾籌 cls

根據歐盟航班保障法EU261/2004，只要你乘搭來往歐盟境內的任何飛機延誤超過3小時，或航班起飛前臨時被取消，那麼乘客便有權向航空公司索取最高€600(約HKD$5,280)的賠償！

笑撚咗 樓豬好撚on79

On9 少陣

Block

人地有＄買機票洗撚你幫咩

係呀 我係好撚on9

咁琴日你地又讓路比旅客？比佢地上巴士入機場？

我對大家既矛盾覺得好撚好笑

要記住為帶黎不便而找數既係
香港政府同死黑警

仆街搞撚到人冇機坐 出面又有個post話咩要幫在場旅客好撚慘 trying to be a bad nice guy

有個post講得岩呀
如果唔停飛咁點？

係咪讓條路比人上 幫佢地拎埋行李？
咁塞機場唔洗咁多日唔洗咁多人

搵人派下傳單叫下口號就得

On9
係都捐錢比義士

你琴日有冇讓路比人？

你琴日有冇份塞死d人 唔比入機場？